Popo 用 WhatsApp 報料，嚴重違反正苦 Security Regulations (安全法規)

Popo 用 WhatsApp 報料，嚴重違反正苦 Security Regulations，Baseline IT Security Policy 及 IT Security Guidelines

請問 Popo:
1。Popo 點保證市民提供嘅資料，一定無個人資料，亦唔係 sensitive (敏感)，restricted (受限) 或confidential (機密)？
2。WhatsApp 喺 Facebook 嘅子公司，而 Facebook 有多次資料外洩案件，Popo 點保證市民個人受限及機密資料不被WhatsApp，Facebook 及第三方取用？
3。根據正苦 Security Regulations，Baseline IT Security Policy 及 IT Security Guidelines，受限及機密資料必須喺傳送同儲存時有效加密，敢問 Popo 點保證喺 WhatsApp 同 Facebook 嘅數據中心有對相關資料保護，以及其保護足夠安全，僅可以俾 Popo 安全取用?

告9政府啦

理論上政府喺唔可以犯法嘅
唔洗告嘅
Popo 自己收皮未得囉

理論上係任何人都唔可以犯法嘅

諗極都唔明
以為 Popo 最近叫有返啲黨性喇
點知又搵返啲美帝嘢嚟用
乜咁唔畀面 WeChat，QQ 呀

to: support@whatsapp.com
Report on Hong Kong Police Force abusing Whatsapp

Dear Whatsapp,I am writing to report the violation of terms of service by the Hong Kong Police Force. Hong Kong Police Force launched 10 hotlines for ‘report of violence’ through Whatsapp on Sept 10. The hotlines only allow online conversations for collecting evidence and information regarding the social movement. It's criticized by citizens that the hotlines are the replication of ‘to criticize and judge’ during Cultural Revolution which is another kind of white terror. I have reason to believe that they have violated the terms of service of Whatsapp. Details are as follows.

Personal Account:
Violated the Terms of Service of WhatsApp as the account owner is using this account for “non-personal use”
Business Account:
Inappropriate massive data collection of personal info without other users’ consensus

As the hotlines were switching between business account and personal account from time to time, they may have violated both regulations above.

Below are some evidence of the official announcement from HKPF.https://

These are the numbers HKPF used for the hotlines:5566 95005566 95015566 95025566 95035566 95045566 95055566 95065566 95075566 95085566 9509

I know that Whatsapp has been enforcing on abusers of the platform. ()And I hope your company could look into the matters seriously to rule out anyone abusing the platform.I look forward to hearing from you soon.
Yours faithfully,A loyal user in Hong Kong